比班中二病既笑死。。。

等睇一滴血都扣唔到人

帶定錢保釋啦

吹撚到有大事發生先好笑